權貴對香港人生活既意見

返工多人? 咪早啲返工囉;

放工多人? 咪做多陣遲啲放工囉;

樓價貴? 咪唔好食唔好用, 唔好玩, 唔好去旅行, 儲夠錢買樓囉;

係權貴眼中, 香港人同狗有冇分別

大把窮撚生下一代奴隸比佢地勞役, 你放心